有意收一換一Quota

收一換一Quota自用

歡迎Telegram傾傾

咩價位？

冇20k唔好放